坐咗係海濱，好想跳落去乜都唔理

利申 我怕水唔會自殺

純粹想呻下喊下，大家傾下計好無

不推文回覆

煩咩啊

咁就傾下計啦

同男朋友分開緊，一直都無事，突然間好掛住佢，喊到收唔到 btw 你p牌自帶不推文功能

你做緊咩

唱歌自high

我聽歌，聽緊the best you had

Hi, 你個名

唱緊如果你也听说
英文歌不了

殘體

邊度跳落去
邊度游返起身

推妳一野啦
唔識安慰人

我又還好，有d忘記扑野咩感覺

好 我出番去先

救下我好無

推埋個水抱比我得唔得

咁又唔好

搵下先

唔想浸死

其實你跳海,死唔去既機會大過死得去
之後仲要諗濕住身點番屋企

i know that feel
所有野都好有無力感

陪你 有咩想講就講啦

繩就有條

絲打有我地啊

岩啊，會掙扎
仲要咁凍

真係好無力，亦都唔知講咩，但好想攬下人

好凍

來圍爐

連登有愛

有無火爐

嚟搵我

去前度屋企入去攬佢

我70kg 得唔得架

不了，咁做我太嘔心

入番去室內啦
近海 風都凍啲

咁等多陣
我搵多條繩

喊到成面鼻涕

打孖上可能好d

我係牛頭角

鐵棍都得

俾個太陽你

hug hug

你親自落嚟拉返我上嚟好過

飲杯酒 瞓一覺 又一日

你係邊 洗唔洗搵人過黎同你傾

都好 比多支防曬ok？

正

未試過救人
我埋黎時唔好掙扎得唔得

一攬埋嚟我會爆喊

去邊飲好

係到傾得啦 講唔到野

你可以搵到個更好咖絲打
同我傾計啦

有沒帶紙巾
沒就等風吹

好
幫你搽埋都得

我盡量啦 可能踩返你落去

我娶你

風乾緊

好

踩返落水

我無錢啵

踩住你上水

左手搭住我右邊膊頭
跟住踢水

大力D pls

chatchat

救人仲要教埋水

我紅絲 咁唔好了

咁以後唔駛人救

m？

唔浸過學唔識

乾左 入番去人多既地方
買杯甜野飲下 心情好番晒架啦

唔講咁明啦

行緊返屋企

我係KT

咁浸多兩野先埋黎救妳

你有咩做

成肚咸水

已經沒事

我都唔講咁明

幫妳禁番d水出黎

其實有，但我好急屎

抄我

識唔識架你

出面痾唔舒服

定係想人工呼吸

其實無野做

個天都唔想你難過
等你早啲番去訓啦

是但啦 我唔想死

好多情侶

邊瞓得著

好污糟出面痾

我真係好想叫春

冇咁易既
唔跳落海就唔會死啦

唱願榮光

其實你都幾幽默呀

傾下計啦

我都喊緊...

我好似之前同樓主係第2個post度傾過計

即刻搵個

再坐落去就不了

你又岩 除非

唔係啦

一齊叫 我帶頭你接

雪沙雪沙旋 朱古力旋
我要將你個心攞到手

成個抑鬱樣擺哂上面

去食個暖既飯, 之後沖個熱水涼休息下

諷刺？btw多謝

你為情喊？

認真

唔記得 做咗好耐cd rom

唔啦 怕怕

今日放縱下 玩到累先訓啦

好耐無聽

想飲杯野

開心咗

今日我生日呀

我唔想死 堅強d (一個唔堅強嘅人安慰人)

聽日又要返工

生日快樂

大個仔啦

生日快樂狗仔

廢中一名

聽到你呢句 我都唔開心埋

咪撚癲啦，值咩？

咁都係大左

我唔係狗仔，個名係我個願望
今年嘅生日願望都係佢

我今日射咗波 真係好唔冷靜

唔係, 身邊既野都好好
身邊既人都對我好好
不過最近好大壓力, 好迷失
唔知自己想點
唔想對住身邊既人傾, 唔想對住佢地放負
唔想對住佢地喊, 唔想佢地擔心

謝

唔值，呻下啫

射得好

多謝

標題黨咗添，sorry

都係我嘅願望

係我有生之年一定會做到

我都係 平時我個樣真係好開心，好正常，但今日真係謝哂

今年內就清算了

班狗留唔到隔年既啦

全港人一人一啖口水浸死班狗

樣甜又可愛絲打

就嚟比人鬧

唔好唔開心啦

不成功便成仁

乖乖

如果200萬入面真係有1/10人肯全力抗爭，應該贏左

香港人pt打仗 利申 我都係

我都算朋友眼中既開心果
有時諗, 其實係咪個個都唔開心扮開心
真係好唔開心會自己一個
我喊完多數無野
只係唔知自己幾時爆煲

唔好

計劃中
第時新聞就見到我為呢場運動出左份力

請你飲杯野

大部分都係

我好乖，你呢？

我諗個個都會唔開心，但好少擺上面，比人見到，我身邊d朋友就係咁

你個名

直播將軍澳情況

巴打小心d 我愛勇武

我只飲雜果賓治

我想醉

我唔會啊

好羨慕人地可以係現實中同人講唔開心

飲杯熱野啦

d狗夜晚返工返幾點

我都有個，但我唔想再煩到人

計劃之一，唔可以透露

攬下

so sad 沉醉係工作入面啦

熱豬

真係要話我知, 如果唔係我返家

岩岩見到一大班人好似去緊狗屋咁

其實我知身邊個個都好錫我
真心自己好幸運
不過真係唔想人擔心

觀塘海濱？

我對我份工無熱誠

係咩？唔同gp

真

btw 我就返到

當個個都係咁諗個時，真係好抑鬱

走咗啦

sorry

5g 可能唔係呢

想就行啦

屌
遲咗

所以有咩事，真係講出嚟會好d，但可能工作上嘅我幫唔到巴打你分擔

我都想

來日方長，

絲打
黑警未死你唔好死
你攰可以休息下
休息完咪出返嚟囉
唔好攬責任上身

其實...我都唔知點解
可能身邊既人都對我太好
不過我又蠢又懶又無用
驚辜負身邊人既期望...掛

你都係海濱咩

唔敢

想下好

知道啦

絲打 唔好成日諗野
比自己靜下 喊出來又好
交比時間

唉 我都唔識 我真係唔識安慰人
但係 加油 需要人我一直都係到

過咗成個月，我先走嚟喊

對唔住 煩住你
唔好死
煲底見
如果有機會

傻啦點會 我都驚煩到人 但我唔想鬱住唔講
你繼續呻 我會聽 真心

係屋企飲啦

Nola 屋企唔比飲酒

都有可能 後來總算學會了如何去愛 可是你....
後知後覺

加油

早幾日有frd問我同佢點開始 諗起同佢嘅一點一滴 不自覺就咁

你都係

Good then

咁你呢

住得近

我都係，行咗20分鐘返屋企

你做緊咩啊

唔好 要跳既係班死黑警

由細到大, 屋企人對我都唔錯
雖然搵唔多, 但係真係付出好多
屋企發生左好多野, 不過我又幫唔到手
自己又忙, 讀書+part time
佢地番到屋企點都會關心我
最近唔小心行街整親又要佢地擔心
成日都要佢地擔心 好無用

我唔會啊 純粹唔開心想叫下春

我就單戀，得我自己一個人嘅回憶

我跑完步妳都仲唔返屋企

Jaga 唔一齊咪唔會分開

愛情真係麻煩

我返到屋企啦

不過唔後悔

我都係 雖然政見同佢地唔同，但只要我有咩事都一定會幫我，好關心我，有時真係好對佢地唔住

回憶 真係會慢慢咁刺痛你既心

乖

我呻完架喇, 仲要趕功課, 前世做錯咩事, 哈

我一直都好相信緣份
我覺得每段相遇都有佢既意義
祝你都可以搵到你既 有心人

回憶走過 痛過 才確切感受活著的感覺呢~

煩 真係好煩

咁你又返去未

我都趕緊功課 但好懶
其實我想同依個男仔過世，佢真係好吸引我
雖然我又唔夠靚又唔夠瘦又唔夠體貼
但我慢慢變緊 唔知佢又睇唔睇到
唉

好痛 乸到喊

被分手左一個月，其實被講分手個下都冇心痛感覺，好似習慣左咁，到依家都係，完全冇feel唔好諗唔開啦，有咩講嚟聽下啦

佢揀得放手點都有原因
勉強無幸福呢
鍾意一個人點都想佢開心既
而世界亦無人係完美
完美基本上係唔存在
其實自己開心咪得囉
我相信 佢都想你開心架

咁就放棄掙扎
任由情緒散佈全身 直到最痛苦

我係會所gym,所以都係搭程lift
沖埋涼hea緊了

我都好冷靜，因為佢話我逼得佢太緊，佢想抖下，我相信佢會返嚟，所以一直都ok，但係今日唔知係咪抑壓太耐，好崩潰

可能係啦，不過我需要嘅時間唔止一個月
但係都係覺得我地仲有可能
可能係我太天真以為

所以唔再忍啦 決定呻下喊下 可能我會好d

我都有做gym 但係goji做

我之前鍾意左一個女仔好耐
都用左成4-5年釋懷
之後就遇到依家既女朋友

做下運動人會易d開心

守得雲開見月明

無啵！連做運動都係西口西面

你係咪本來有感覺?
到後來 發生左啲事 變到不再為情所動

相信既話 你都得

以前會喊，但原來喊會比人話喊包，之前冇咩感覺lu

做d辛苦d既
跑下步累到諗唔到野

放心 一定會好架
盡量咁發泄啦

屌你

未係時候
我太多缺點啦，唔改下無人敢埋我身

我跳左

我都係跑 但都係諗緊野 點解唔識停

哥哥抱抱

我相信好多人一開始都係咁
後來慢慢學識堅強

嚟啦

唔好拉埋我落水

來

我返咗屋企啦

free hug

未係時候咪等囉

我好想 下次諗發夢開返個圍爐區

都係ga，男仔係唔可以喊ga，身累生淚繼而心累

佢真心愛你係唔需要去改變自己 明白未？

無論返工定返學都係女多過男
其實一直都唔係好識同異性相處

有人願意包容咩

點解你影到咁恐怖

唔識咪去學去試
我都唔識, 不過總會有人願意同你一齊學

希望呢日早d到

多啲去做運動
我明天都會去swim

跑得唔夠
繼續

真 依家大個好難真係喊
多數收埋係心度

好想靜下 屋企人返到嚟又係咁嘈

好吧 星期日去跑

所以收收埋埋咪。。。

support u

攤咗係到完全唔想郁

岩岩走左@@

係度呻完真係開心番D
hahaha

繼續做功課

出去跑有時會開心D
唔駛咁悶

最近煩緊咩啊

時間解釋一切

你有咩做啊

我明...分開既感覺 好痛

我都係 有人陪我傾下都幾好

我跑觀塘海濱去啟德碼頭 好鬼遠

都係為情

好難接受

嗰種無力感....
好攰既感覺.....

好想見佢攬住佢嘅感覺

唔好咁勞氣 忍一忍
番房自閉

自閉緊啦 瞓咗係到望電話嘆氣

我唔會成日諗唔開心既野
我睇開左啦

只想觸碰你那視線
旋律輕輕哼你耳邊
回憶中的親暱擁抱 還在湧現
談好的那偉大諾言
難保他朝可會兌現
重述當天跟你 那舊記憶
望能及聽見

我 遺憾抱緊你未夠
時候到了不可擁有
我也知要鬆手 卻捨不得你走
我 承諾過的會做到
望你遠方都看得到
不必擔心 我定能安好
從今以後努力做人
耐心等到
終點的那刻 再擁抱

多麼想擦去你淚印
難堪都必須要強忍
時光總偷偷的閃過 難敵厄運
可解天意這樣弄人
殘忍都不應太過份
年月給偷走了 每段記憶
亦仍舊振奮

好想見多佢一次 抱多一次 拖多佢一次 錫多佢一次 陪多佢一次 氹佢笑多一次........

整個來回就PERFECT

你願意放下就有人願意包容

做女仔俾翻d矜持自己
唔需要為一個要改變你既人而去改變自己
一個真心愛你既人係會心痛你去改變
佢係會想兩個人去成長 ok？

冇啊，依家都冇咩好做

差5多10k

無聽 廢事又喊

我係來回啊 超過10k

ok

沖涼 岩岩沖涼

超過啦 仲要跑埋返屋企

呢個距離ok啦
跑多幾次又keep到fit
好快又有第二春

有冇感情問題想問下？

懶得再深入認識一個人啦

無啦 呢鋪要自救

妳都仲會拍拖架麻

絲幾歲？

唔係今年嘅事啦 何況我一個男仔都識唔到

20

屌我細過你！19

成熟過我

可能仆街過，睇清哂所有人，無論係朋友定口講愛你既人

我都比人賣過架 但我都選擇相信
人大咗朋友好少愈嚟愈少 唔想再失去 所以以前嘅事我放低哂

大家咁話啦
冇得估既呢D又

俾人賣過仲選擇信 可以我真係俾太多人betray 過
好多人都話我以前好易信人。
算啦 信人地不如信自己

慢慢嚟

我太天真掛 不過是但啦 真人對人都希望人地見到

作為手足既當然希望你唔好再俾人傷啦

真係好想大聲喊出聲

煲底見到我抱實我喊。

我諗有良知，有付出過嘅都會喊，就算係男仔

愛情既野急唔黎

好想快D到個日

懶啦 連fb ig ac都del埋
真係想收埋自己

唔遠啦

有時收埋自己唔係問題 唔好over佐
俾小小時間自己冷靜下
個人冇咁容易亂諗嘢

社交媒體好累事
回復平淡可能先係最好

原來你地咁細

咁都叫春？

咁我點算

我綠wan

喺水底好舒服
乜都聽唔到
水面好嘈
水底會好放鬆

每個人嘅煩惱都唔同